iPhone X炒64GB先見血 傍晚放256GB或倒蝕

「極高價收機」、「超高價收機」、「嚴重高價收機」，更震憾的口號，都離不開市場的現實。紀念iPhone面世十周年的iPhone X今晨開售，在放機集中地、旺角的先達廣場，到場放機的人流疏落。iPhone X 64GB的官方售價為8,588元；256GB則為9,888元，惟部分手機店的64GB回收價，已跌穿官方售價，256GB回收價亦僅較官方售價高300至1,000元。

現場舖位開價iPhone X 256GB太空灰回收價為10,700元（賺812元），銀色為10,200元（賺312元）；64GB則8,800元（賺212元）。至於已開盒的上台機，256GB回收價約1萬元（賺約100元），64GB為8,350元（蝕238元）。
有手機店則將256GB機款定於10,850元（賺962元）回收，64GB則為8,100元（蝕488元）。店主稱，現時回收價較今早低位回升約300元，但預計下班時間會將再有一批機供應，屆時機價或會再受壓。

抵啦